點睇4百呎土瓜灣19k全包

哩間野係抵定係亂噏，英文寫嘅全包咁正？

個盤ok喎,可惜九龍區.....

歡迎學生
4 百呎 畀你有 3 間房, 除返 3 每人都要畀 6.3K

痴撚線香港

如果萬七蚊呎
三里
19450全包，正常lor

濕鳩煙花景 都係賣點 ? 係咪得香港人先咁撚 ON 9 ?

大陸學生吖

OK呀 , 差唔多啦

正常

問題係佢三包,英國city 咁上下大都要呢個價位,但英國咩都唔包

利伸:英國撚

英國仲要自己交埋地稅

400呎如果係實用面積ge話，算抵Tim...